## Автор  
P3222 Дудов Даниил Григорьевич

## Описание
Сервис предназначен для совместного создания различного контента для приложений и игр.
Тип абстракции информации - графовая структура на условных листах.
Вершины графа - блоки с контентом, куда мы можем прикреплять текст и картинки.
Ребра графа - безусловные соединения между блоками, отображающие их логическую взаимосвязь.
Бесконечный лист - полотно, разбитое на ячейки (клетки), каждая из которых представляет из себя плейсхолдер для вершин графа. Листы можно будет прокручивать или просматривать для навигации по графу. Они также из себя представляют пространство для проекта (где и будет отображаться контент этого проекта соответственно), который могут редактировать несколько пользователей.
Лист разбивается на ячейки из соображений удобства редактирования и навигации.

##### Примеры использования:
- разветвленная система диалогов.
- древо навыков в RPG играх.

## Детали
- Продукт - веб-приложение c базой данных, пользовательский интерфейс - веб-страницы.
- Стек технологий - ASP.NET, MySQL.